# README
# Kazikhodzhaev Iliyaz

# Создание суперпользователя происходит по команде:
	# docker-compose run runserver python manage.py createsuperuser

# Django Reast Wreamwork Api
# Обрашение к api происходит через:
	http://0.0.0.0:8000/api/v1/
# Для получение список старниц нужно обратитца по команде:
	http://0.0.0.0:8000/api/v1/page/ # Выводит только 4 страницы в адном звпросе. Была использовано пгинация. Можно изменить в настройках
	                                 # проекта количество получаемых страниц 
# Для получение следующих страниц используется след подключние к апи:
	http://0.0.0.0:8000/api/v1/page/?page= номстр # Там где номстр указывается след или предыдущая страница
# Что бы получить боле подробную информацию о странице нужно перейти по ссылке url которое находится внутри ответа
# Напримеру если мы хотим попасть в первую страницу и посмотреть вложенные данные то url будет таким:
	http://0.0.0.0:8000/api/v1/page/1
# В прочем в теле ответа уже имейтся это ссылка
